啱channel 既打氣MV - 「香港人的這40天」

翻唱：Roy @ 啱Channel
改詞： 餘生+一眾連登巴絲
影片： 啱Channel

誰受傷 誰人做替罪羊
誰人像雞蛋撼牆 不惜重傷
壞人拔槍 人潮內槍聲響
然後扮母親惺惺安慰真牽強

繁華不過是煙幕 自由之都已沉墮
迷人紫荊花蕭瑟散落長出惡果
從前亮過燭火 明天怕亡魂是我
滅了光 滅了火
滅了誰的聲音都已無奈何

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火 我未怕過

誰漸覺醒 誰人為正義忙
誰人在獅子山頭點起了光
淚痕抺乾 亡魂沒有被忘
猶如在我心一起抵抗這境況

沿途不免又失落 但人必須有期望
如同七色紙點點貼在寬街窄巷
敵人漸已不安 繁花已全城盛放
讓我闖 伴我闖
共我拿穩這一把傘別要慌

陪我闖 陪我闖一個夢懶問誰說不可
齊去闖 無悔一身傷痛心像最初
同福 總要同禍 團結 美夢會結果
寧願打輸不要呆坐
齊去步入戰火

陪我闖 陪我申張正義結局誰會高歌
無法躲 齊心衝出去不要理無謂枷鎖
同福 總要同禍 難過 結伴跨過
維港 維繫你和我 亂世之中分對錯

誰在闖 誰人伴我在旁
原來是真香港人 點起了光
是誰又闖 前路大家開創
原來是你使得這未來

Push

正評左先

Push, 大家準備好聽日出發未

721

各位手足聽日見

佢地其實比大J仲更多關於反送中反黑警嘅片同呼籲 要支持